有冇人秒回下我 - 豬呢

真毒報到

開個post叫我咁好好感動

又恰

你個表情笑左

你去返自己d post啦

唉 好撚頹

我係咪得罪左你

join

沖涼瞓

本身想改左名先開po
點知已經改左兩次

join一齊沖

早抖男神

not 男神 好7既我 冇哂mood扮令

幫我刷背？

幫你刷全身

本身想用餃做po名
不過驚佢覺得太大壓力 就冇用到

Ok

豬

蜜蜂仔

文狗哥

我都想有人秒回我

毛哥

秒你

ok

食咩姐

好warm

你有女朋友

有冇idea

個肚搞成點？

未知 放工翻去瞓醒再算

有who now

Ikea

爸爸

你教得好

勁

嗨all

hi

俾我食哂

有料爆

去邊

柒頭唔俾去

食到厭

Hi

幾時

認真

唔g

試下覆多句

How are u

努力了

點解呀我漏左who

我就飛

咁可以唔洗去

餃

有冇第二句

唔比

Feel到

真

真毒出現

冇錢改機票

冇啦

扮咩 我先係囉

叫我?

問人拎把刀先

佢明明拎緊劍

搵薯妹幫我拎刀

我都搵唔到佢

Call call佢

唔好唔要我呀

快

文大哥認真問你搵唔搵到佢

U call

我要

感情台樓主喎 點會搵唔到

晏就wtsapp過都冇覆喎 你打比佢？

我比佢電話你啦最多

有電話

唔要
要我會自己問

連wtsapp都冇覆

皮皮乖了

知你怕醜仔

所以幫下你

我都係

你叫

感謝你

皮皮壞咗 佢以前唔係咁嫁...

收到風你老江湖

我乖

我拎....

電話禁極刀

大家咁熟

佢係正妹

尷尬

你都係

江江

試下唔好撳電話

係 你唔比圖都真係唔知

啲風係邊到黎

我係正毒撚

冇圖

咦呀 老江潮就不了不了

我先係

風是大規模的氣體流動現象。在地球上，風是由空氣的大範圍運動形成的。

流出？
求放過

西北

負評

我唔會話比人知薯妹比咗圖我睇

呀 好飽

佢話想要乖寶寶J圖
但我唔比

唔好咁大聲

Bye

你食咗啲咩

佢實信我喎放心
真毒唔影相

好彩你冇比咋

串燒

求放過

你就好啦

我食咗雞煲

你又唔黎

我都係啊

正喎
不過肥到爆

約左男神

約咗我

邊有請你地

男神個名係咪有個文字？

冇錯 係我隔離個個

哦！我又要

邊個係你男神

oppa黎

要等30日了

對面先係

扮咩

唉，佢究竟去左邊

又話訓教既

中文字

hellokitty

失敬失敬

滴滴仔

冇請 佢吹咋

比錢

你飛啦

行仔hi,叫我？

岩沖完涼 咳到仆街

sad了

我都係咁話

排隊

摺埋左

掛住佢

佢地sin mo了

真毒留名

唔pm

不

跪了

江江好

絕了

皮皮

快休息

蝦翁

有咩用

join too

瞓算 聽日又要返工

久仰大名

比感情台紅人恰了

咪係

女同事！

紅字姐

早三日都得既...

絕交啦

木緣了

嗨

i have

寶寶踩車踩車

晚安😴

88888潛番3日先 好忙黎緊

New guys

屋企坐低玩連登

又學餃餃咁消失

byebye

快去沖

最緊要你手指公要夠軟

你手指公都咁軟？

你都係想我挽留姐

不了

Hihi

咪係囉

豬姐

好開心呀 薯妹覆我

唔跟隊型

🥔

輸左成世無女

咁狠嘅

終於沖左涼
好攰 要吹頭

我未沖 仲攤左係梳化

我仲等緊巴士

臭了

幫你吹

Sweet

唔好

快去啦

眼訓了

好攰呀

你唔洗咁攰

佢仲生存緊 唔洗擔心

一齊訓

我明你感受

你係咪娶左佢？禁錮左佢

我臭臭

文狗哥你好叻

幫你按摩💆‍♂️

55-.-

so sweet

臭臭

攬住左

餃
文仔幫我同佢講
皮皮好掛住佢

放番佢出黎

香香

我地係好朋友

唔喎

講到真係我收埋咗佢咁

你同佢？

舒服嗎

我同你

Fd zone

仲有假嫁咩

岩岩一禁入感情台
成版紅字

好舒服

慘

best fd zone

冇真過

驚驚

開心到哭咗

驚你嬲啊

再按

哭

驚你嬲only

怕怕

係咪做好朋友姐咁

豬豬

我入下黎未得囉

獨行俠係我個朵...

又怕

獨行俠個好朋友係我個朵...

好勁

幾時嘅事

朋友仔

就岩岩

朋友最多 轉圈轉圈

好開心識到你呢個朋友仔

哈姆共你

寶寶共你

終於

點解冇我份

我真係唔想郁
頭仲未吹

明啦！仲問！？

犧牲當做例行 我慣了傷心

樓主係狗

@乖寶寶

過黎我到

你呀

我唔準你咁話乖寶寶絲打

狗公

唔是你啦

搵食啫...

起起

佢係

犯罪嫁！

比次機會

吹頭先如果唔係今晚唔洗訓

走啦 我唔想搞大佢呀

Ok bye

多謝

無憾了

挽留了

當我係乜

發現比oppa當左做咩都聽唔明嘅傻仔

我呢？

好朋友

不要走

唔做好過做

沖涼了
再見
聽日仲要返工
橙

再見

狗

普通朋友

hello mama

又唔係傻既....你睇落單純嘛。。。

似啦

我啱啱上車

ok
整容

返到屋企了

狗係人類既好朋友

一齊 我要整到似A0

唱緊歌？

快到

馬馬呢

hello bb

miss me/?

每次吹頭就好想剪短佢

very

開心咗一秒

支持

收到風會員Cheapest 真人又高又型又靚仔

錯曬

真呀 佢好高

冇收錯風

運動衫算唔算型？

型撚著乜都型

珍牙

普通女人仔。。。

...真c

咁你入男廁做咩

我是乖嬲嬲

𥄫仔

近排瘋狂上水

變態妹！

痴女...好似唔係我

仲有三個站 好眼瞓 點睇

大長征

下次唔可以地點冇所謂了

抵啦

我揀我屋企樓下

嬲妹

我係新會然

love u

sweet

love u all

thx

攰

皮薯仔

餃餃終於上水

訓

我好感動

餃餃上水

好掛住你
掛到訓唔著了

所以上來say hi hi

見到你就開心了

見唔到我 好唔開心咩

走走呀
你知道我在等你嗎

餃餃

我地成班打鑼咁搵你

見唔到會想喊喊

現在知道了

小金

係咩

錫返

曳了

come

我要曳曳

唔好再消失

係

攰了

我睇左5次
笑足5次

考慮一下
要睇心情架

我咳到就死了

好賤
所以先唔鐘意佢

巧耐無見

可羅米好慘
但又好好笑
佢：啊～～～～

真係好好笑

幾日ja ma

可羅米得意啲

我都覺

一日不見如隔三秋

照顧你

睇醫生未

一直覺得可羅米先係好人

咁我地咪成年冇見

Me呢 me呢

對呀so ms u

冇喎
我睇完都唔會食藥既

我鍾意佢隻坐騎

早抖了餃子
love u

要見過先知

我就快死啦

我好乖

我乖乖要訓覺了

秒你了

早抖了皮皮

又是圓碌碌的

見呀

比一大班靚靚姐姐讚
好happy

好可愛

巴庫

假

唔准唔比唔得
我幫你人工呼吸

好啊
聽講金金又高又靚

係
紫色蠢矮瓜

真乖

我都就死了

你收錯風了
我300k肥婆暗瘡怪黎

我知 多謝

我個口一吸到氣
就勁咳

差啲信左

我幫你call車

咁同我一樣喎

我講我

我比我啲氣你

咁會即刻好返

依個真架 150 300k肥婆黎

偏心既🏅

你靚靚

曳

我唔靚靚

我可以做醫生

Why

串9me了

唔啱聽嘅說話 你想唔想聽

我既專屬醫生

食野未

唔準呃我

覺得要食 但又未肚餓

請

我肥架

冇呃

有乜食

我幫你調理下身體

你到時就知
邊個串邊個

知你想念老娘

肥

杯麵

咁要快啲了
我等唔切

偏心 唔理你

同我一樣

皮妹

收到風你身材勁好

唔得

我要好努力減肥

滿漢大餐？

一定收錯

想食花雕醉雞

+1
努力中

我都減梗

佢亂up

麻辣先好食

又串9 me

身材好

我想減多啲下半身

買左冬陰功

我全身都想減

假架
減完肥 咩都冇了

我上半身有瘦左啲啲

木
我朋友琴日: 哇！你瘦左好多啊
雖然我唔覺 應該都係客套話

快衝

唔理

抬腳木

衝梗

都正

我老豆都有話我瘦左
但應該都係假

肥仔餐

我就變平胸

即做

我幫你

真肥
已經諗好聽日食乜

可以點幫

增肥？

melody真係心機婊黎！扮善良！

調理下

佢增 我唔洗增了
眼訓再見

唔該你啊

點調

明明有心貼錯

祖傳秘方

煮出前一丁好定淥杯麵好

仲要貼錯咁多次

快啲幫我變返大

3分鐘

仲有最後一罐啤酒

瘦左 真係細左

我岩岩都飲左支

冇你份

我咁肥都無

我又要

唔信

恰我

真架

我飲Hxxxxxxxx

鬼叫你恰我咁多次

我想佢變大返

唔識但照飲

明明你之前都恰我

好飲
本身想開香檳

木瓜牛奶 但好難飲

邊有 係你成日恰我

香檳

仲有用咩

個支好好忍

邊有

唔知呀 無飲

飲完都冇用

想忍了

豆漿啦
都有用

有

講

我係wine and dine 買架

因為你肥

討厭

你最肥

好好飲

Now

唔識

我認

唔要

有好多酒飲

飲完變大波波

要練酒量

唔使 你好安全

我上次溝酒飲 勁快wing

豆漿有幫助架

我都知

我罐都wing

咁我飲

幫唔到了

咁.....
你唔好去啦

飲啦
好味道

幫到肚腩

仲唔夠大？

你飲豆漿啦

未夠

兩樣都忍

2溝？

溝埋黎忍

減肥好方法

對對 應該減到10磅
瘦過浮雲仔

我都想減多10磅

一齊減

可唔可以 瘦身不瘦胸

教我

想學煮野食

我識

教我就唔再恰你

我成日食好少野
個胸瘦左啲啲

又失眠

你好叻

煲水 倒落碗到 倒埋個杯麵落去 食得

聽日唔洗返工？

我都唔食野

認真post

100分

咁個胸有有細到 認真問

我認真

好好食架

無 本身都無

我教你煮其他

我想知點食少啲野甚至唔食野
唔餓咩

好呀

要 公司啲野點諗都係死路一條

習慣就好

你想學咩

咁會唔會執粒

放假一日一餐 餓嘅睇片瞓覺就無事
唔餓呀

咩都學

真 中學已經係咁

叫聲餃餃老師先

所以冇波

Ms 餃

我中學肥得最多

我一日食3餐都唔夠 難以想像

變性未

乖
不過我唔識整甜品

我dse瘦左 之後又肥番

我呢4個月 都瘦左20磅

習慣就好
番工我四五點先食第一餐 之後間唔中 放工先會再食
但唔好學 會壞胃

草梗錢

我淨係識屋企餸個啲

求教

我唔想肥返

我已經肥左 好努力減梗

我公司就唔會執 我份工就難保
近期傳媒教返地盤佬做工程 唉
做到100分都冇用 要120分
但個standard我set係120就係預有人為因素影響
根本我點監管都冇用
傳媒一報 班老細就震過貓王

班妓者其實真係可唔可以有少少職業操守 做左research先報導 唔好一味跟風亂報 係標題已經帶晒風向
一單報導 佢就覺得夠juicy 但實情上工程狗要做多好多無謂野
更加好多人因為無謂野搞到份工都冇左
我自己都因為呢單野做過劊子手 唉

咖哩薯仔雞

我要減下 見大家都瘦咁多
我dse個排壓力大到比平日食得重多
Keep住體重上升

我好似又到左停滯期
減唔到

可唔可以娶你

啲傳媒都亂黎
成日都亂報野
搞到人地工都冇埋

可以

我dae日操夜操 日日操到4 5點先瞓 第二日7點番學
食飯都操
好難唔減

男仔肥少少都唔怕
女仔 一肥就比人

跟哥哥番屋企

岩

要做啲運動先得

金哥

唔想郁

Come with me

所以要努力

我都唔想

努力梗了

所以我要減肥 起碼都要操翻個型

減肥 女人終身事業

有時真係好燥
我都有屋企人
你寫篇野 我私人時間冇晒 要去調動好多人力物力去做岩傳媒要求既所謂標準

更加燥既 我覺得自己既專業比一個門外漢踐踏緊
到底我係為左做好單工程 定係應負傳媒

Me ho man

做gym

第一樣野係減少食野先
我早午餐食2個餐太癲喇

啲傳媒有時都幾撚煩
不過冇計
佢地又比人追交數

變性了

唔好食肥野lo

通粉啊
以前食3個楊洲炒飯
宜家開始食少啲同做gym

3個炒飯

等班建築商同發展商頂唔順反cup
寫一篇告一篇就精彩

以女仔黎講真係太癲
但我真係餓先食咁多

應該遲早都會

食少啲啦咁

岩岩個篇re500寫成膠水都夠膽死
同埋連登我已經發覺講親所謂既工程事件
都有一批人會衝入去
無論你點解釋件事 都唔會理你
純粹屌左先
覺得係有請打手帶風向

唔好甜品但係又識整整比邊個食

我
我鍾意食

我咩都要跟足食譜先識

浮雲仔你終於無瀨尿了

我好叻

所以整比me食最適合不過

點做到?

痾薯薯

咁都比你發現左

冇人想食

你咁叻使乜教

我

我屎屎

薯屎

浮雲哥恰我

早

oppa

幫你打佢
☁️

都係你最好

唔敢

被恰了

都無話整比你食

整都唔要

幫你☁️

🏅

正了
有野食

唔係整比你

打扁你

皮皮我想食薯片

寧願餓死

你好肥

ok
拎甜品黎交換

你餓死都唔會整比你

我就快死

好柒攰呀！！！

我係

餓死仲好

薯薯

唔要呀

我就柒到好攰了

我都係 一間再瞓過

幾時改名 浮雲(小器)

我唔會可憐你

你好串

咳到嘔

假惺惺

皮皮
成日忍唔住想叫你薯薯

我要起身番工啦

唔洗改 個個都知

講事實姐

點解最近咁多人病

恰完人話人小器

串嘴寶寶

肥雲

都ok啊
我知你叫我就得了

肥金

番工瞓

一講野就會咳

小器浮雲

唔要見到你呀

咁你走

好辛苦
飲多啲水 企直個人 應該好啲

我走

唔得今日應該好多野做

劍 狀態 (興奮)

有女約就收皮啦

要起身啦

乖乖

Join

唔走

抬都抬唔走你

你咁肥自己都抬唔起啦

我就黎死
想切左個喉嚨佢

我識自己行 你唔識

慘了

幫我call起重機未

快啲

有咩寵物又易養又痴人

木人

哇屌 望一望塊鏡嚇撚死 見到自己瘦左勁撚多

嚇傻左？

你好瘦

你點呀 搞乜黎

真攰到仆街

嚇q死
可能因為我有做肚腩運動

跟你學野姐

邊有用

係咪冇介紹錯

有一日 一起身就病左

射波

Set up ?

飲水戒口

覆tg未

我有架
我辣都唔敢食

女

幻覺

邊到有健康優良品種

包包

沒

狗仔

易咩

衛呀

養咩都唔易
你決定養佢果刻已經多左個責任
冇論點都要養佢一生一世

岩呀 無錯

我明呀 所以先唔敢

想劈炮

我之前隻狗係人地養完唔要比我地
初初黎果時勁乖勁怕生保咁

但銀行沒有儲款

棄養
好可憐

嗰陣佢幾大
即係之後就唔乖了

咁繼續做狗啦

老豆個fd比的
聽講係個女人要生bb先唔要
但我覺得我隻狗已經算好好運
未到最慘嗰啲

隻狗遇到你地都好幸福
最慘個啲扔係街

聽講已經4，5歲了
可能佢本身性格都好細膽好乖
我覺得幾似我
養左8，9年就走左了

皮皮好乖

秒

又細膽又毒
佢好彩遇到你

要乖乖先可以比姐姐錫嫁

正評我比既

黎仔

有啲貓仔都好慘
比人扔係山
個陣有同朋友去餵貓

雲B

咁錫

同我飲酒未

約? IG youdontcome

#900

未話個性格真係超似我
毒撚狗黎
出到去其他狗勁熱情，佢就會不停咁避

我後面仲係處

我又比

笑左
咁佢痴唔痴你

黎黎你好好呀

皮皮揀動

好痴
巧得意

希望WINNIE都咁諗

我負評左！

放心我都係

好正 好想撚佢

我琴晚問我細佬
我：細佬 我想養魚/龜啊
細佬：你養我咪得囉

約完就唔係

WOW~~~

你細佬咁Q咁sweet嘅

魚點叫?

你自己養得掂未得囉
同埋你屋企人唔憎

點解海係藍色?
因為D魚係到blue blue blue

想養 諗多幾日先 驚自己三分鐘熱度

都幾既
我都嚇親

咁唔好養寵物啦你

咁

The ocean is blue because of the way it absorbs sunlight, according to the National Oceanic and Atmospheric Administration (NOAA). When sunlight hits the ocean, the water strongly absorbs long-wavelength colors at the red end of the light spectrum, as well as short-wavelength light, including violet and ultraviolet.

驚先要慢慢諗下

認真撚

坐坐下又10點

U no need to work?

daddy有畀零用錢我

有米仔

買左包泰國金象米

大家好

你好

雲雲

世界仔

魚皮

呀明

呀豬

黎大哥咁錯盪入黎我post

哩邊多人嘛

有啲品味

#950 就爆POST

fail

黎黎

撚撚

寶寶寶寶

睇過??

睇到DPOST就爆, 就好想爆佢POST

淨係唔覆我

返工？

今晚著套熊衫上床

爆你

好開心!!

我呢就黎做爸爸啦

就快要開改名POST

幫你改 姓咩

貝戔

我哋係唔係有得做契老豆老母？

名得啦 唔洗姓

可以呀 明叔

叫黎明

貓貓黎, 淺啡色 一個月大

小明

如果女仔呢?

小紅

北姑咁FEEL

大聲笑左出黎

黎姿

北姑貓

好呀!!!

黎姿夠靚

我仲諗緊叫哈餃

姿姿

餃餃同名

都ok ha
Yummy

咁牙... UM...

奶茶?

不過好似好多人用

1001